東京食蟹推介

二月去東京，想去食蟹，放題或散嗌都得，之前去過大阪蟹道樂，今次想試其他，請推介
利申：毒撚一條

東京蟹道樂
利申啱啱食完

想試其他，真係冇得揀最後先去蟹道樂

東京望陽樓

東京望洋樓先係

好遠喎巴打，有冇方便D架？

真係好正？洗唔洗book?

松家，嗰個咖喱蟹肉飯唔錯㗎

蟹楽

東京都港区南青山5-4-41
グラッセリア青山 1F
地下鉄 表参道駅 B1出口
（半蔵門線、銀座線）
好遠

最好book位

唔識日文就試吓用白金卡秘書或者叫酒店同你book

識日文就自己打電話過去book

點解我search個地址唔一樣

Search咗，似乎唔受一個人，D餐二人起，係唔係？

謝巴打，我聽晚出發

係

巴打望過價錢未？個價唔係人人都接受到，仲要兩位起

點解d set 好似好平 係咪叫a la carte先有好野食

銀座きた福

食越前蟹個set最平都要35000羊

我見tabelog 淨係list左 啲3500-16000yen嘅set

有冇D店接受一個人？錢唔係問題

set lunch

set dinner

可以試吓日比谷蟹工船

東京十間任食蟹店